水上活動船p🏖

有興趣玩水上活動但唔夠人？
而家有機會啦
日期：30/6 或 7/7（星期六）
時間：09:00-18:00
地點 08:45西貢碼頭集合（逾時不候）
人數：約25人
費用：約$550 （包午餐未包飲品）
設施：5米巨型滑梯，快艇滑水，香蕉船，充氣滑梯，卡啦OK及音響

想玩就填表啦 成團會有專人通知❣️

搞手但求打個和

淨係滑梯都10k一日啦 蝕住做添

上網睇下啲資料先講野啦

admin廣告呀喂

西貢淪陷

$550我返屋企打飛機啦